[
    {
        "Fecha": "21:31:57",
        "Pregunta": " Ok Carlos",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "21:32:13",
        "Pregunta": " ¿Cuánto es dos más dos?",
        "Respuesta": "La suma de dos más dos es igual a cuatro."
    },
    {
        "Fecha": "21:32:31",
        "Pregunta": " y la suma de 3x3 más 45 8 9 9",
        "Respuesta": "La suma de 3x3 más 45 más 8 más 9 más 9 es igual a 80."
    },
    {
        "Fecha": "21:32:53",
        "Pregunta": " ¿Qué es Whisper?",
        "Respuesta": "Whisper es un sistema de reconocimiento automático de voz (ASR) desarrollado por OpenAI. Está entrenado en 680,000 horas de datos supervisados multilingües y multitarea. Whisper se utiliza para transcribir audio y tiene diversas aplicaciones en campos como la traducción, la generación de subtítulos y la asistencia virtual. Puedes obtener más información sobre Whisper en el siguiente enlace: [Introducing Whisper - OpenAI](https://openai.com/research/whisper)"
    },
    {
        "Fecha": "21:34:51",
        "Pregunta": " Ok Jarvis",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "21:34:59",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "Hola, ¿en qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "21:35:12",
        "Pregunta": " aire",
        "Respuesta": "¿Te gustaría saber el estado del aire en una ubicación específica o tienes alguna pregunta relacionada con el aire?"
    },
    {
        "Fecha": "21:36:05",
        "Pregunta": " quiero que busques el link a la canción de este Harry Style adore you en youtube y el link lo pongas en google chrome no abraz en google chrome",
        "Respuesta": "Pestaña Abierta."
    },
    {
        "Fecha": "21:36:13",
        "Pregunta": " Terminar",
        "Respuesta": "¡Entendido! Si tienes alguna otra pregunta o necesitas ayuda en el futuro, no dudes en preguntar. ¡Que tengas un buen día!"
    },
    {
        "Fecha": "21:50:13",
        "Pregunta": " Ok, Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "21:50:24",
        "Pregunta": " ¿Cómo estás?",
        "Respuesta": "¡Hola! Como soy un asistente virtual, no tengo emociones, pero estoy aquí para ayudarte en lo que necesites. ¿En qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "21:50:47",
        "Pregunta": " ¿Qué hora es?",
        "Respuesta": "La hora actual en Chile es las 21:50:48. ¿Hay algo más en lo que pueda ayudarte?"
    },
    {
        "Fecha": "21:51:07",
        "Pregunta": " quiero el clima de rancawa",
        "Respuesta": "El clima en Rancagua es de 5.1 grados Celsius, parcialmente nublado y con una humedad del 89%. ¿Hay algo más en lo que pueda ayudarte?"
    },
    {
        "Fecha": "21:51:36",
        "Pregunta": " En qué años se extrena la canción Harista el Ador U?",
        "Respuesta": "La canción \"Harista el Ador U\" no arroja resultados en mi búsqueda. Es posible que el nombre de la canción esté mal escrito o sea poco conocida. ¿Hay algo más en lo que pueda ayudarte?"
    },
    {
        "Fecha": "21:52:11",
        "Pregunta": " Perdón, era la canción de Harry Styles, adore you.",
        "Respuesta": "La canción \"Adore You\" de Harry Styles fue lanzada el 6 de diciembre de 2019. ¿Hay algo más en lo que pueda ayudarte?"
    },
    {
        "Fecha": "21:52:40",
        "Pregunta": " Ok, Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "21:52:51",
        "Pregunta": " ¿Cómo estás?",
        "Respuesta": "¡Hola! Como soy un asistente virtual, no tengo emociones, pero estoy aquí para ayudarte en lo que necesites. ¿En qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "21:53:23",
        "Pregunta": " ¿Qué es? ¿Lip dos?",
        "Respuesta": "No encontré información específica sobre \"Lip dos\". ¿Podrías proporcionar más detalles o aclarar a qué te refieres con \"Lip dos\"? Estoy aquí para ayudarte en lo que necesites."
    },
    {
        "Fecha": "21:54:03",
        "Pregunta": " Perdón era blip dos no blip dos blip dos con B",
        "Respuesta": "Blip dos se refiere a la serie animada de televisión llamada \"Bolts y Blip\". Es una serie que se estrenó en 2010 en el canal canadiense Teletoon y también se transmitió en otros países. La trama de la serie gira en torno a los personajes Bolts y Blip, quienes son robots que viven en un mundo futurista y participan en una competencia de fútbol robótico. La serie combina elementos de comedia y acción. ¿Hay algo más en lo que pueda ayudarte?"
    },
    {
        "Fecha": "21:55:05",
        "Pregunta": " Bucca blip 2 pero en Google.",
        "Respuesta": "Encontré algunos resultados relacionados con \"Bucca blip 2\" en Google. Aquí están algunos de ellos:\n\n1. [Extensión Comandos de Blip Low Code](https://help.blip.ai/hc/es-mx/articles/15798197633943): Esta es una extensión de Blip que permite acceder a comandos de Blip Low Code. Puedes instalar la extensión en el bot deseado y utilizarla según tus necesidades.\n\n2. [Preferencias en Blip Desk y Desk App - Blip | Help Center](No se encontró una descripción para este resultado)\n\n3. [BLIP-2 - Hugging Face](No se encontró una descripción para este resultado)\n\nEspero que esta información sea útil. Si tienes alguna otra pregunta, no dudes en hacerla."
    },
    {
        "Fecha": "21:56:45",
        "Pregunta": " Busca más información sobre el tercer punto que me diste en la respuesta.",
        "Respuesta": "El tercer punto se refiere a \"BLIP-2\" en Hugging Face. BLIP-2 es un modelo que se puede utilizar para la generación de texto condicional a partir de una imagen y una indicación de texto opcional. En el momento de la inferencia, se recomienda utilizar el método \"generate\" para obtener resultados.\n\nPuedes obtener más información sobre BLIP-2 en el siguiente enlace: [BLIP-2 - Hugging Face](https://huggingface.co/docs/transformers/main/model_doc/blip-2)\n\nTen en cuenta que también encontré otros resultados relacionados con \"BLIP-2\" en Hugging Face, como \"BLIP2 - a Hugging Face Space by Salesforce\" y \"BLIP-2 - a Hugging Face Space by taesiri\", pero no tengo información específica sobre ellos.\n\nSi tienes alguna otra pregunta, no dudes en hacerla."
    },
    {
        "Fecha": "21:58:18",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "Encontré más información sobre BLIP-2 en Hugging Face. BLIP-2 es un modelo que se puede utilizar para la generación de texto condicional a partir de una imagen y una indicación de texto opcional. Durante la inferencia, se recomienda utilizar el método \"generate\" para obtener resultados.\n\nPuedes obtener más detalles sobre BLIP-2 en el siguiente enlace: [BLIP-2 - Hugging Face](https://huggingface.co/docs/transformers/main/model_doc/blip-2)\n\nTambién encontré otros resultados relacionados con BLIP-2 en Hugging Face, como \"BLIP2 - a Hugging Face Space by Salesforce\" y \"BLIP-2 - a Hugging Face Space by taesiri\", pero no tengo información específica sobre ellos.\n\nSi tienes alguna otra pregunta, no dudes en hacerla."
    },
    {
        "Fecha": "21:59:45",
        "Pregunta": " Terminar.",
        "Respuesta": "¡Claro! Si tienes alguna otra pregunta en el futuro, no dudes en hacerla. ¡Estoy aquí para ayudarte! ¡Que tengas un buen día!"
    },
    {
        "Fecha": "22:00:05",
        "Pregunta": " Terminar.",
        "Respuesta": "¡Entendido! Si tienes alguna otra pregunta en el futuro, no dudes en hacerla. ¡Que tengas un excelente día! ¡Hasta luego!"
    },
    {
        "Fecha": "22:00:26",
        "Pregunta": " Terminar.",
        "Respuesta": "¡Entendido! Si tienes alguna otra pregunta en el futuro, no dudes en hacerla. ¡Que tengas un buen día! ¡Hasta luego!"
    },
    {
        "Fecha": "22:02:42",
        "Pregunta": " Ok Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "22:02:56",
        "Pregunta": " ¿Cómo estás?",
        "Respuesta": "¡Gracias por preguntar! Como soy un asistente virtual, no tengo emociones, pero estoy aquí para ayudarte en lo que necesites. ¿En qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "22:03:29",
        "Pregunta": " Búcame el link al video en youtube de polis, message in davado y reprúselo en google chrome.",
        "Respuesta": "Pestaña Abierta."
    },
    {
        "Fecha": "22:03:47",
        "Pregunta": " Ok, Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "22:04:14",
        "Pregunta": " cómo segrea el vidrio? cómo hacen el vidrio?",
        "Respuesta": "El vidrio se fabrica utilizando sílice de la arena y otras sustancias como carbonato de sodio (Na2CO3) y caliza (CaCO3). Estas tres sustancias se mezclan y se funden en un horno a temperaturas muy elevadas, aproximadamente de 1.400ºC a 1.600ºC. Una vez fundido, el vidrio se moldea y luego se somete a un proceso de recocido para eliminar las tensiones internas y aumentar su resistencia. Finalmente, se realiza un control de calidad, se paletiza y se envía para su expedición.\n\nPuedes obtener más información sobre el proceso de fabricación del vidrio en los siguientes enlaces:\n- [Proceso de obtención del vidrio - Vidrala](https://www.vidrala.com/es/vidrala/proceso-productivo/)\n- [Fabricación del vidrio - Anfevi](https://www.anfevi.com/fabricacion-del-vidrio/)\n- [Proceso de Fabricación del Vidrio - Verallia](https://www.verallia.es/verallia/proceso-de-fabric"
    },
    {
        "Fecha": "22:06:23",
        "Pregunta": " Hmm",
        "Respuesta": "Si tienes alguna pregunta específica o necesitas más información sobre el proceso de fabricación del vidrio, estaré encantado de ayudarte."
    },
    {
        "Fecha": "22:07:15",
        "Pregunta": " Entonces, resúmeme cómo sacía el vidrio.",
        "Respuesta": "La fabricación del vidrio se realiza principalmente a través de dos métodos: el proceso del vidrio flotado y el vidrio soplado.\n\nEn el proceso del vidrio flotado, se mezclan sílice de la arena, carbonato de sodio y caliza, y se funden a altas temperaturas en un horno. El vidrio fundido se vierte sobre una capa de estaño líquido, lo que permite que el vidrio flote y se extienda uniformemente. Luego, se enfría gradualmente para eliminar las tensiones internas y se corta en láminas planas, que se utilizan para productos como ventanas y paneles de vidrio.\n\nPor otro lado, el vidrio soplado se utiliza para producir botellas y otros recipientes. En este proceso, se toma una porción de vidrio fundido en forma de una masa llamada \"globo\" y se sopla aire a través de un tubo para darle forma. El vidrio se moldea y se enfriado rápidamente para solidificarlo en la forma deseada.\n\nEstos son solo resúmen"
    },
    {
        "Fecha": "22:09:03",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "El vidrio se fabrica mediante la fusión de sílice de la arena, carbonato de sodio y caliza en un horno a altas temperaturas. Una vez fundido, el vidrio se moldea y se le da forma utilizando diferentes técnicas, como el proceso de vidrio flotado o el vidrio soplado. En el proceso de vidrio flotado, el vidrio fundido se vierte sobre una capa de estaño líquido, lo que permite que flote y se extienda uniformemente. Después, se enfría gradualmente para eliminar las tensiones internas. En el caso del vidrio soplado, se toma una porción de vidrio fundido en forma de una masa llamada \"globo\" y se sopla aire a través de un tubo para darle forma. Finalmente, el vidrio se enfría rápidamente para solidificarlo en la forma deseada."
    },
    {
        "Fecha": "22:14:45",
        "Pregunta": " Ok, Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "22:14:55",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "Hola, ¿en qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "22:15:03",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "Hola, ¿en qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "22:16:12",
        "Pregunta": " Ok Jarvis",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "22:16:21",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "Hola, ¿en qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "22:18:16",
        "Pregunta": " Ok Jarvis",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "22:18:26",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "Hola, ¿en qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "22:21:08",
        "Pregunta": " Ok, Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "22:21:16",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "Hola, ¿en qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "22:23:23",
        "Pregunta": " Ok, Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "22:23:33",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "Hola, ¿en qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "22:23:42",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "Hola, ¿en qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "22:24:47",
        "Pregunta": " Ok Jarvis",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "22:24:56",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "Hola, ¿en qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "22:25:06",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "Hola, ¿en qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "22:25:24",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "Hola, ¿en qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "22:33:32",
        "Pregunta": " Ok Jarvis",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "22:33:40",
        "Pregunta": "",
        "Respuesta": "Hola, ¿en qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "22:33:55",
        "Pregunta": " End min no.",
        "Respuesta": "Entiendo, si tienes alguna pregunta o necesitas ayuda en el futuro, no dudes en volver. ¡Que tengas un buen día!"
    },
    {
        "Fecha": "22:36:30",
        "Pregunta": " Ok, Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "22:37:08",
        "Pregunta": " ¿Cómo estás?",
        "Respuesta": "¡Hola! Como soy un asistente virtual, no tengo emociones, pero estoy aquí para ayudarte en lo que necesites. ¿En qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "22:40:08",
        "Pregunta": " Ok, Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "22:44:55",
        "Pregunta": " Ok Jarvis",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "22:46:18",
        "Pregunta": " ¡Udes!",
        "Respuesta": "Hola, ¿en qué puedo ayudarte?"
    },
    {
        "Fecha": "22:46:29",
        "Pregunta": " ¿Qué, qué hora es?",
        "Respuesta": "La hora actual en Chile es las 22:46:30. ¿Hay algo más en lo que pueda ayudarte?"
    },
    {
        "Fecha": "22:47:06",
        "Pregunta": " A mí un cuento de 50 palabras.",
        "Respuesta": "Había una vez un pequeño pájaro que soñaba con volar alto en el cielo. Con cada aleteo, sentía la libertad acariciar sus plumas. Un día, decidió enfrentar su miedo y se lanzó al vacío. El viento lo elevó y sus sueños se hicieron realidad. Desde entonces, el pájaro nunca dejó de volar. Fin."
    },
    {
        "Fecha": "22:47:54",
        "Pregunta": " y ni la mi un QR con ese cuento",
        "Respuesta": "QR GENERADO"
    },
    {
        "Fecha": "22:48:26",
        "Pregunta": " ahora necesito un código que haga que haga la transformada de foliera en Python",
        "Respuesta": "Aquí tienes un ejemplo de código en Python para realizar la transformada de Fourier:\n\n```python\nimport numpy as np\nimport matplotlib.pyplot as plt\n\n# Generar una señal de ejemplo\nt = np.linspace(0, 1, 1000)  # Tiempo\nf = 5  # Frecuencia de la señal\nsignal = np.sin(2 * np.pi * f * t)\n\n# Realizar la transformada de Fourier\nfourier = np.fft.fft(signal)\n\n# Obtener las frecuencias correspondientes\nfrequencies = np.fft.fftfreq(len(signal), t[1] - t[0])\n\n# Graficar la señal en el dominio del tiempo\nplt.subplot(2, 1, 1)\nplt.plot(t, signal)\nplt.xlabel('Tiempo')\nplt.ylabel('Amplitud')\nplt.title('Señal en el dominio del tiempo')\n\n# Graficar la transformada de Fourier en el dominio de la frecuencia\nplt.subplot(2, 1, 2)\nplt.plot(frequencies, np.abs(fourier))\nplt.xlabel('Frecuencia')\nplt.ylabel('Amplitud')\nplt.title('Transform"
    },
    {
        "Fecha": "23:01:22",
        "Pregunta": " Ok Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola, soy Jarvis. ¿En qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "23:02:00",
        "Pregunta": " Un coigo que sume 10 veces un número en Python.",
        "Respuesta": "Claro, aquí tienes un ejemplo de código en Python que suma un número 10 veces:\n\n```python\ndef sumar_10_veces(numero):\n    suma = 0\n    for _ in range(10):\n        suma += numero\n    return suma\n\nnumero = 5\nresultado = sumar_10_veces(numero)\nprint(\"El resultado de sumar\", numero, \"10 veces es:\", resultado)\n```\n\nEn este ejemplo, la función `sumar_10_veces` recibe un número como parámetro y utiliza un bucle `for` para sumarlo 10 veces. Luego, devuelve el resultado de la suma. Finalmente, se imprime el resultado en la consola. Puedes cambiar el valor de la variable `numero` para probar con diferentes números."
    },
    {
        "Fecha": "23:03:29",
        "Pregunta": " Ahora generáme un QR con ese código.",
        "Respuesta": "QR GENERADO"
    },
    {
        "Fecha": "23:04:32",
        "Pregunta": " Ok Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola, soy Jarvis. ¿En qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "23:11:16",
        "Pregunta": " Ok Jarvis",
        "Respuesta": "Hola soy jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "23:11:33",
        "Pregunta": " y tengo la mano",
        "Respuesta": "En la imagen que estás sosteniendo en la mano, veo a un hombre en una habitación oscura sosteniendo un teléfono celular."
    },
    {
        "Fecha": "23:11:59",
        "Pregunta": " Muy bien, eso era JHAXXD",
        "Respuesta": "Lamentablemente, como asistente virtual, no tengo la capacidad de ver imágenes o videos en tiempo real. Solo puedo proporcionar respuestas basadas en la información que me proporciones. Si tienes alguna otra pregunta o necesitas ayuda con algo más, estaré encantado de ayudarte."
    },
    {
        "Fecha": "23:14:22",
        "Pregunta": " ok Jarvis",
        "Respuesta": "Hola, soy Jarvis. ¿En qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "23:15:37",
        "Pregunta": " Buscame la canción de Harry Styles que se llama Adore Algo y no me aguerdo el nombre pero buscame la y ahora la en youtube en google chrome",
        "Respuesta": "Pestaña Abierta."
    },
    {
        "Fecha": "23:15:52",
        "Pregunta": " Bucalink pero abre el un Google Chrome para ver el video.",
        "Respuesta": "Pestaña Abierta."
    },
    {
        "Fecha": "23:16:08",
        "Pregunta": " Busca el link de la canción y abre el engubulcrum.",
        "Respuesta": "Pestaña Abierta."
    },
    {
        "Fecha": "23:17:30",
        "Pregunta": " Ok Jarvis",
        "Respuesta": "Hola soy jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "23:17:58",
        "Pregunta": " Búscame en YouTube un link a una playlist de música de los 80 y abre en Google Chrome y que esté reproduciendo así por favor.",
        "Respuesta": "Pestaña Abierta."
    },
    {
        "Fecha": "23:28:12",
        "Pregunta": " Ok Jarvis",
        "Respuesta": "Hola soy jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "23:28:28",
        "Pregunta": " cuanto mide maching un kelly",
        "Respuesta": "Machine Gun Kelly mide aproximadamente 1.92 metros de altura."
    },
    {
        "Fecha": "23:37:24",
        "Pregunta": " Ok Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola, soy Jarvis. ¿En qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "23:37:36",
        "Pregunta": " ¿Cómo estás?",
        "Respuesta": "Como soy un asistente virtual, no tengo emociones, pero estoy aquí para ayudarte en lo que necesites. ¿En qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "23:40:52",
        "Pregunta": " Ok, Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola, soy Jarvis. ¿En qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "23:41:17",
        "Pregunta": " ¿Cómo estar clima en barparo?",
        "Respuesta": "Lo siento, no pude encontrar información sobre el clima en Barparo. ¿Podrías verificar si el nombre de la ciudad está escrito correctamente?"
    },
    {
        "Fecha": "23:41:46",
        "Pregunta": " ¿Cómo estar clima en bal para hizo?",
        "Respuesta": "Según la información que encontré, el clima en Bal Para Hizo es de 2.4 grados Celsius, con cielo despejado y una humedad del 23%."
    },
    {
        "Fecha": "23:42:14",
        "Pregunta": " Necesito el clima de Val para Iso con de Gorta.",
        "Respuesta": "Según la información que encontré, el clima en Valparaíso es de 11.0 grados Celsius, con cielo parcialmente nublado y una humedad del 66%."
    },
    {
        "Fecha": "23:42:40",
        "Pregunta": " En qué parte del mundo queda bal para hizo?",
        "Respuesta": "Lamentablemente, no pude encontrar información sobre la ubicación de \"Bal Para Hizo\". Podría ser un lugar poco conocido o es posible que haya un error en el nombre. Si tienes más detalles o si hay alguna otra forma en la que pueda ayudarte, por favor avísame."
    },
    {
        "Fecha": "23:43:15",
        "Pregunta": " Vocalo en Google",
        "Respuesta": "Pestaña Abierta."
    },
    {
        "Fecha": "23:43:35",
        "Pregunta": " busca donde queda bal para hizo en Google",
        "Respuesta": "Según los resultados de búsqueda, no encontré información específica sobre \"Bal Para Hizo\". Sin embargo, encontré información sobre Valparaíso, que es una comuna y ciudad en la Región de Valparaíso, en Chile. Valparaíso se encuentra en la zona central de Chile y es conocida por su centro histórico. Si tienes más detalles o si hay algo más en lo que pueda ayudarte, por favor avísame."
    },
    {
        "Fecha": "23:47:11",
        "Pregunta": " Ok, Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola, soy Jarvis. ¿En qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "23:49:23",
        "Pregunta": " Ok, Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola, soy Jarvis. ¿En qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "23:49:47",
        "Pregunta": " Mhmm.",
        "Respuesta": "¿Hay algo en particular en lo que pueda ayudarte? Estoy aquí para asistirte en lo que necesites."
    },
    {
        "Fecha": "23:52:02",
        "Pregunta": " Ok, Jarvis.",
        "Respuesta": "Hola, soy Jarvis. ¿En qué puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "23:52:29",
        "Pregunta": " quiero que busques el link al video oficial de Harry Styles adore you en youtube y busca y abre el link en google chrome",
        "Respuesta": "Pestaña Abierta."
    }
]